你地份工每日OT幾耐?

香港人之痛

四粒鐘

邊行咁撚痴線
OT補幾錢

0 正苦工 放工冇野做..悶到死

1個鐘。 其他部門準時走，條垃圾team 7點都無人起身 ，我自己走

痴尻線 有無補水先

撚有。新工做左一個禮拜，最早係第一日6點半走

香港係好反智,老奉要ot,但望真啲大部份人做既野根本唔趕,ot純粹係因為隔離條友未走,而隔離條友未走係因為自己唔走,結果大家一齊磨爛蓆,日日如是.

係好低能,香港啲公司準時走係會俾人睥

朝8晚6 加1hr ot

準時收工
返屋企繼續做paperwork
等於無收工

5分鐘

Offical : 9-6
現實 : 老闆私底要求一定要八點半返到 ( 頂佢個肺interview個時又唔講) 放工好嘅話就七點
有陣時忙到甩肺要九點

邊行咁撚弱智呀
入到呢d公司當自己唔好彩
要極速劈炮再搵
好過做幾個月忍唔住要搵工
空白期長左又要第日面試同hr解釋

半個鐘內

屌成十一個鐘 工程?

平均3粒 無補水

it狗。呢份搭車都要成個鐘，翻到屋企都8點多d. 我已經轉左份，上一份做左1個月頂唔順。果份d人仲癡線。日日9點到10點先走

朝八晚八。
每天五點半起身返工

日日4個鐘?乜部門?

Same 都係IT狗 日日一到6點全公司都空哂咁濟 就係除左IT Dept
我多數7點左右先走得 但已經係日日最早執野起身走個個 再加埋個team leader真係好撚閪 做左幾個月頂唔順裸辭左

0 加佢老母

yes 仲要返6天

明明IT狗就最惡 根本唔敢炒 有乜好驚？

唔緊要啦起碼你叫專業人仕, 工程又超高人工

3皮野 無site就會比人炒

OT不一定有得補
上星期6我ot了7個鐘
上星期5ot了2個半鐘
全部冇得補

日本有過之而無不及

考返個牌就唔怕比人炒

認真
我間公司 全撚部至少ot2個鐘 無補水
....

15分鐘左右，但例遲半個鐘返

0

之前個份朝9晚6 但平時最早 10
好多時11 12點走
前提係因為真係多野到咁
依家個份就係無咁多野做 但同事係都要留低

兩粒
公司請一堆東南亞人
佢地賣命咁款
但腦細走左佢地勁快會閃
所以唔敢放工因為怕腦細
所以好多香港人都頂唔順
除左hr admin 我果邊得一個香港人做超過一年
所以我星期六唔返工 公司返5.5日都唔會出現
控制住每星期返50個鐘內

星期六射波都無人屌?

政府工邊個部門咁癲呀

之前果份幾錢人工

本身簽約果陣佢有話星期六無野做可以唔使返但份約同大假都係寫計5.5日
咁緊係唔撚返

1個鐘到8個鐘

同男朋友都喺做廣告，不過唔同公司，返工返9點半，放工時間差唔多。

可以準時7:30點走，一年得10日咁上下。

星期一到五，大部分時間8:30-9:30走，

星期六返半日，正常收2點，不過多數3、4點先走得。

星期日同紅日放假，但有人拍嘢都要照返幾個鐘。

一個月大概6-8日半夜2,3點，

O.T無補水，只有的士錢同埋包2餐飯（根本無咩時間出去食，全公司一齊日日食外賣），其實我地都唔知自己有無最底工資。

一個月6-8日收2-3點
點解仲做唔辭職?

負數. 哩份冇前途0既工仲同佢OT真係ON9.

IT唔係搵錢部門 好多私人公司大老細成日都會覺得你地無咩貢獻 地位多數好低
再加埋之前間公司個manager完全唔夠強硬 大老細話咩就咩 有d唔太合理既要求都唔企硬 下邊真係做撚死

通常遲到早收粒鐘

早收半粒鐘

半粒鐘至1粒鐘, 其實係大部份同事都遲到少少, 變咗慣性大家都遲返放
但心諗, 屌, 我日日都準時返工... 有冇得準時走啊

五點就開始唔做野
準時放工

負 每日遲到

前排有朋友返新工 咪問佢洗唔洗OT
佢答: 香港有邊間唔洗OT呀?
講到理所當然咁
利申: 設計行業 準時放工

設計撚都準時到

3粒鐘，但係ot有1.5倍，個個爭住ot。

會唔會ot都44個鐘咁癲啊 正苦工喎

inhouse咪可以準時收工

-5分鐘

依家係0 OT時間

返左幾年工, 2013到依家我既總OT時間不超過三小時

10個鐘

0 HR

我公司出offer應該都幾合理
但佢請果堆人外國回流
講英文流利
好似都住私樓
諗住做份風流工
點知要賣命
仲唔辭職咩

每次飛的走，的士司機都問我呢條問題，我都唔知點答

啱啱收工了

0 min

平時連登仔講點樣夠鐘即刻走原來得個講

唔高 得萬鬆啲
舊公司就係蝦你啲人白紙
用到你盡 搏你起碼有一兩年唔走
依家輕鬆好多 仲人工多咗

17畢業 做過2份工 兩份都唔使點ot

岩岩轉新工準時走
阿頭叫我 夠鐘喇 收工先啦
但佢地個個重坐晒係到做自己野 上網睇淘寶唔願走咁

某商用IT服務業公司外勤支援
正常0900-1800
無大鑊野要跟會準時收
甚至可以偷雞早收
但如果有大鑊野
視情況而定
最長時間由夜晚OT到第二日中午
不過都有補水同即日補假

IT9 極少OT, 多數6:00 走

0
返shift

朝8晚6OT1個鍾
長短棍，但d野迫埋身已經冇撚左長短棍
夜晚收工有時客俾野你又要即刻招呼左佢先
冇錯你可以好自由咁準時走蛇走都得
但要出去soscial開會，d果最尾都係會自己受番

咁撚chur仲唔辭?

Fg果時每日坐多1個鐘
而家準時走

-30 分鐘